有無試過比人針對

感情台小圈子

no one knows your existence.

then?

收爹啦垃圾

得啦知你好撚慘啦 祥林嫂

咩戲？